「非gay」覺唔覺膠攝個brian好正

大大隻，講嘢幾搞笑，又好好脾氣咁，好想瘋狂同佢研究攝影

GAY

佢真係好好脾氣咁成日見colin玩住咁串下佢都仲笑笑口

條友有時講嘢幾有point
但絕大部份都串過馬撚，屌

colin係好mean嗰種人，講錯一隻字都捉死你嗰啲

但睇得出佢應該都係好人黎（非gay）

Joey最正

你想宣傳自己？其實你就係佢。

不了會被狙擊

呢個真

冇圖點討論其實

係都片啦

求你覺得佢最靚仔嘅片

聞相系男神

佢地既production 可以再差啲

仲要有時用變聲器

有時根本成條片直出
甚至乎收咗錢做啲產品講啲其實係缺點嘅優點

I love Joey

咩事

太多廢話個節目

當清談節目睇perfect

當收音機聽由佢噏
會發現channel特色係連試鏡聞相都唔使睇畫面

Colin 講野無咩重點 好似成日執人口水尾咁
無節目無左佢都影響不大